唔知點解新號碼，開唔到 WhatsApp

已用了三張唔同嘅新 SIM 都係一樣

堅用 only

仲用WhatsApp?

人地咪講左點解

9888 4546

你真係衰

我今日用開工機開到

上手用嚟spam俾人report?

888 個號碼幾發喎

唔知樓主最近股票市場贏幾多呢